
2009-01-25t01:30:0z
dunya
isviçre ni aarau kanto ndaki buchs ta bulun big point lokanta sahib rize eyüp  internet video platform youtube a koy güvenlik kamera görüntü  dükkan soy hırsız yakala kahraman ilan  ocak ta kasa boşal hırsız frank   eyüp   soygun görüntü youtube a   işle big point lokanta ön kap arka kap mutfak  dükkan ön göster  güvenlik kamera bulun belirt eyüp  bir  önce kasa üzerine bir güvenlik kamera daha yerleş   anlaşılan hırsız bu kamera haber bir ara yukarı  bu görüntü sayesinde  diye  başka bir dükkan sahib polis ara  internet gör hırsız şu  biz burda  kahve  de kayded  şöyle devam  yaş sabıka isviçre li   tutuk yargıla  serbest  
